離開大阪去緊大久野島

頭班車，依家先啱啱過姫路

好好好玩，記住買3-4個椰菜，唔好買兔糧

仲坐緊車

係Lawson 100円買左紅蘿蔔
仲有干邑

睇乜乜3日遊每日1萬，真？？

去到廁所出面有水喉，洗一洗先比兔仔食

椰菜最好喂，紅蘿蔔未試過

咁早知買椰菜，無經驗，唯一印象係兔仔食蘿蔔，無刀唔知點算

係大阪點撘車去

唔切點食

暫時
機票 470
機場落地一餐(第一日)780円
空港-恵美須890円
大阪住2days 170hkd
第二日(午)拉麵龜王790円
晩餐すき家カルビ飯600円

牛角包+波羅包+ham（今日早午餐）500円
大阪to廣島2370円

去便利店買定做後備，我一個椰菜10分鐘都玩完，我見當地人 買兩袋放係到，全部沖晒過去

點解我睇嗰啲咁貴

遲啲請教你

好彩趕得切12點船

留名睇紅蘿蔔

啲兔仔好狼死

我睇由大阪去廣島嗰個都好貴 請教埋巴打

12條蘿蔔兩野咬哂

今日宮島口，川西，博多

繼續繼續

機票來回470？
求兔仔多圖

咁大碌既啲蘿蔔